我宣布 伊斯蘭教 正式成為香港國教

Fb life event有得add
Basic info 都可以改religion view

推

on9驚閪777
小圈子法例冇認受性
唔跟咪唔跟

由你遊行果日開始
777已經話我地犯緊法
政治檢控 你行步路都係攻擊性